詳細正反論點分析《逃犯條例》

呢位通識老師分析得好詳細同清晰，比政府或者一些保皇黨法律界人士分析得更好！！！

大家幫手推下，等更多人知道嚴重性！

6月16日 不見不散！

推

推！